［理性討論］香港究竟有咩地方 可以馬上做到隔離營

標準
1. 獨立空調（中央空調令病毒跨房傳播）
2.即時可用（改造都要幾個星期到時己經全港大爆發）
3.大容量，最少4位數（香港需要隔離的人可能達數千）
4.容易管控（出入口在5個以下）

新屋嶺

喜靈洲

秒

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務